［兇險］維尼剛講香港，口氣極硬，同時USCC出報告，如鎮壓香港，就應取消關税地位

唔好見開口講取消關税區就興奮
真係可能知道想鎮壓
所以兇維尼

又咁多出老解既風

所有人小心

閱

借個位
［韓國戰線］青瓦台請願聯署 同我簽爆佢 （教學）

距離攬炒又近一步

［旭日行動］唔好太依賴塞鐵

唔好再防守，行動升級，人越多越安全

10區警署要人

進攻係最好既防守

其他後備突擊方案

中聯辦
禮賓府
港交所
狗屋
狗宿舍

狗屋十次有9次拉好多人

Burn with us !

k kwong also implied
林卓廷又叫人今晚有機會要接仔

用返林鄭份稿?

佢之前一早想出老解，係侵唔賣帳先無咗件事

打閃擊神經刀呀，唔係打正面戰

唔係
記憶中嚴重乜乜係第一次講
重點係佢本人第一次咁講

有危自有機，唔好灰心

攬炒囉！

甴近平：我就實唔明目張膽出老解架喇，頂多混啲武警落去，仲有法院唔該你哋幫手鳩告下啲人暴動啦
USCC：萬一中國出老解我哋會取消關税區

懇求美帝直接send美軍口嚟唔好再口交

再上場就要有64嘅心理準備
維尼寧願撤底放棄香港....

已經有老解係警察入面 求美派軍出手

美國終於醒了